好喜歡她😢 5

醉酒佬 很喜歡他

他

叫我？

做咩唔入狗竇

呢排太忙 夜晚好少睇波 都係睇返精華

樓上系狗

yeS

你系肉酸狗

針對？

羨慕

好喜歡東方

點解是你開

前兩日搭巴士見到東方星

唔知

還番個post比我

你開過個啦

開左就算啦

開啦

你同我不用分那麼細

鍾意人就講 完
唔得咪下個

無負擔

gay

廢po都開到5

咁容易就好

真係咁容易
講完起碼唔洗自己辛苦
將個波踢畀佢

明叔

啱啱訓醒

笑乜

On9幾時除綠帽

冇帶過

放過佢 人地都有老母生

講！

分手要在哪天

我！

需要預約先

咁到我
無囡無朋友
做到成隻狗

Ching咩事識唔到女？

社會脫節
零社交
覺得同人相處好煩

呢d問題唔係最近開始，而係由細到大都係咁上下

大概係咁多

屌哂你地老母咩

This is 9up po?

唉

醉酒佬出嚟隻揪隻

佢同樓主做緊愛

最近唔見你基友

縮左係皇區備戰

lm佢笠水

你收皮啦肉酸周圍呃撚含

我準備襯醉酒佬醉酒屌佢屎窿 應該好多屎

屌埋肉酸狗啦 佢基的

不了

why

新年快樂
最緊要身體健康 升職加人工
人人有碌幸福賓周屌美麗西

咁多位新年快樂
希望大家新一年有女、有錢、有假放

星期六要返工巴打上

希望係失望嘅第一步

收嗲啦 成3點喇

垃圾post

ching又改名

樓主琴晚冇上過水

驗眼啦

捱過左了

留名！

橙

屌你老母屌你老母